湯怡相戀意中人

大家性情近

早種魯芬極親密 心心相印互信任

立心一早相依戀 恨她心太狠

大家出去滾